男人矮真係慘過窮+樣衰+一事無成加埋

由2019年1月1日起
男人標準身高
將會調整至五呎十
凡矮過五呎十
而又係1990年1月1日後
出生既成年男性
無論職場上
家庭崗位上
將會受到更嚴格限制
講真
90後
冇五呎十真係矮
冇五呎九真係好矮
窮咪打多份工
一係綜援
樣衰咪脫毒
再樣衰d咪整容
一事無成咪揾野學
通街學店你有心就得
矮真係天下間幾多男人
不能磨滅既痛
永遠擺係心底既遺憾
錢帶唔走
事業到頭來一場空
靚老婆終有一日講再見
但唯獨係矮
將會隨你五呎身軀而去
你
就係矮既化身
你既人生
同矮劃上等號
你=矮
終身俾呢座五呎監獄困住
直到終有一日
化煙
解脫

又矮又窮又樣衰又一事無成

你五呎十?

收皮啦

on9 男人一事無錢係慘過矮+樣衰

窮先係 無撚用阿 我高加中上樣都係咁話
有無人知防止自殺電話幾號 我要入定電話

王祖男？